Теоретический вопрос.

1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия - это когда функция вызывает сама себя.
на практике используется для перебора какой-то последовательности, когда сложный алгоритм перебора мы можем представить в виде последовательности простых с заранее известным правилом окончания перебора.

